RI TSHILA shangoni ḽo ḓalaho u ḓifara luvhi. Sa tsumbo, vhathu vhanzhi vha humbula uri zwo ḓowelea u ita zwa vhusawana kana u ita zwa vhudzekani na muthu vha songo vhinganaho nae. Mimuvi, dzibugu, nyimbo na khungedzelo zwo ḓala u ḓifara luvhi nga zwa vhudzekani. (Psalme ya 12:8) Fhedzi Yehova a nga ri thusa u tshila nga nḓila ine ya mu takadza. Ri nga dzula ro kuna kha ḽino shango ḽo ḓalaho u ḓifara luvhi.
